點解卡爾多死 小岡會傷心到咁

明明認識嘅時間咁短

小岡進化打彼特個part 佢傷心到…

雖然係幾好睇既 加埋bgm更正
但個抒情好似放大左好多好多

內疚
覺得自己害死佢

同埋細個係佢講獵人世界既野比佢知
對無老豆既小岡都似半個老豆啦

細過嘅偶象因為自己死

根本格硬黎
為個完全冇埋過伏筆既新角色變大岡
如果凱特改成佢老豆死
成件事合理好多，一定上神作
仲要唔駛爛尾

富奸：無尾咪唔洗爛

樓主係咪睇動畫版?
漫畫第一集就已經畫左細過點識卡爾多
同埋爆左GI之後佢地一眼就認得出對方
即係小岡都重視呢個童年偶像
動畫呢part改左

岡！

舊版hxh 有

老豆個徒弟，又教岡野，又傾金啲野，又一齊打仗經歷生死咁濟

你又正確啵

其實第一集就出左場唔係新角色，新版動畫先改左

其實做到黎呢度個故頭應該完，富奸都擺明無心畫。只係得返旅團同比拿比古的仇未清

唔覺

選舉篇同郵輪大逃殺我覺得係最好睇

講緊個故事應該完，明明條主線係搵老豆。老豆都搵左啦，之後做個d都唔關事。好似龍珠斯路篇咁係好睇，但己經唔關龍珠事係為畫己畫

當自己睇緊外傳

下下都淨係識跟主線就唔係叫獵人
叫小岡記啦
當古拿比加同其他角色死架
你當佢完左咁之後個d咪咪鬼睇囉
我寧願睇古拿比加做主角好過睇小岡
由小岡開始唔代表一定要佢完結囉
個人咪鬼咁死板好無呀

咁你咪出個古拿比加外傳

On9
獵人夠唔係小岡傳
小岡開頭一定要講撚晒小岡咩

你依句好多漫畫都得架。
北斗之拳係拳四朗傳咩？講雷奧都得架
火影係鳴人傳咩？講鋼手都得架

講開凱特，想問佢成日話抽唔中既小丑武器，其實有冇抽中過，定從來冇出過，唔知係咪自己miss 左.

我都唔明點解新版動畫要改到咁

佢次次抱怨抽唔中想用既武器

但其實係最適合當時既武器

好似同聲優有關，因為池田配想俾個驚喜遲d先出

仍然覺得hxh根本無爛過
蟻篇好撚好睇

所以未就係睇個作者想點講囉
佢都冇set死係小岡傳 你地班撚樣就先入為主
On99

你估佢真係寫群合傳咩，就算係都幾期唔係講緊古拿比古同幻影旅團之間決鬥，你都可以話一定要全程主線架，中間做一大堆支線唔得架？
無所謂，咁咪好似柯南咁，你鍾意啦

幽遊白書都已經係咁風格
你一廂情願當左係小岡傳姐

對一個小朋友黎講打擊真係好大。 凱特差唔多係親人咁上下地位。 同埋好早就講過。小岡個性格係極危險存在。只會追住個目標去行動。 唔會理係善定惡 就好似一隻野獸咁

所以富奸自己都話明畫到想死，被逼
同埋幽遊白書係一開始無主線想單元但但之後變左有主線
柯南係有主線但唔去理變左係咁支線

仲有 火影日文的確係鳴人傳 你唔好柒啦傻閪

我覺得暗黑大陸都好多野玩。 唔再係純人同人之間戰鬥。變成係生存賽 又可以睇十二地支表演。重有古拉比加家鄉。 小岡來原 最重要係旅團復仇 又係精彩。我唔明點解成日有人想蟻編就完。 睇左漫畫十幾年搵唔到一套超越到hxh.

咁其他唔係人名的作品都可以長期唔講主線，求其搵個人講都得架

你岩阿。火影日文名叫嗚人。所以嗚人傳。但hxh 係 個職業名黎 所以無特定主角存在
講邊個都得。

jojo可以

我覺得蟻篇好睇嘅地方唔係小岡報仇，而係蟻王個心境變化

都話新版係垃圾

咁火影日文又真係叫naruto既

但舊版GI篇最廢

hunter入面獵人係指狩獵秘境秘寶等未知事物既人
所以黑暗大陸先係最關事個篇

但宜家係講王位爭奪，而唔係狩獵秘寶
雖然點都一定好過one piece

同意！

嬲乜9

hunter個故事 好似係玩5個主角
而家只係暫時完左小岡呢個角色

拉

佢對貓女嗰陣，冇抱怨揀錯武器

咁都上熱門，用不推文回覆，OK？

其實雷歐力歐最早，佢都係要錢讀醫姐，考到hunter己經得，唔通真係要寫埋佢讀醫？

屌你老母你真係好能蠢

但佢現在好認真寫（畫？）緊暗黑大陸篇喎

are you sure 認真

新篇當外傳睇
上樹見完老豆當埋尾幾好

咁都上到熱門
不如試下用不推文唔好阻到行動post

sor

本來好期待黑暗大陸篇 點知變左爭皇位

上網睇youtuber啲講解 最近兩三篇內容

富奸有深思熟慮 佈緊局

簡單嚟講，因為小岡係一個大仆街

根本完全無刻劃到呢方面，佢真係仲慘過死老豆咁款

卡爾多唔係轉咗生喇咩

主角係
閪索架

agger

佢死老豆應該都無咁傷心
不嬲都當老豆死咗 同埋又無感情

同卡爾多 點會無感情 最主要係佢害死咗卡爾多（佢覺得）

蟻篇最勁係最尾捉棋嗰part
明明係富奸懶得畫 但係又可以好有意境
同埋打人馬嗰段J到出血

兒童向

最尾喊撚死我

咩主線搵老豆
四個主角四條完全唔同嘅線
而家小岡同基仔條線完
咪返古仔復仇線同西裝友醫生線
呢啲一開始考試篇就講咗啦喎

用不推文啦你班撚樣

你唔明係因為你代入唔到小岡個人設。
小岡人設本來就係一個好感性既人，同樣身為一個好感性既人，我表示完全明白。

冇人話過唔得
畫得好睇既佢唔講人講隻狗都仲得

你啱 佢真係好受情緒主導
所以有基路亞咁理性既角色做對比

幾時肯出新
光復香港先定係富奸肯出新一集

我覺得如果死係其他人小岡都會咁嬲

比拿比古

其實前面除咗GI都無篇關事啦

雷歐力嘅夢想係要成為醫生
唔係有錢去考醫生
所以佢係最遲
暗黑大陸篇先有得做吓intern

咁嘅情節佈局唔係認真諗過度過點畫到出嚟

都未開始暗黑大陸
連假想大陸都未到

其實唔係想表達蟻王毒到盲咗啦咩

蟻篇係珍禽異獸
正正講緊凱特係幻獸獵人既工作

幻影旅團篇係為左隻game而去但途中遇到佢地

可能富奸真係咁有才華，點知

啲伏線埋得咁深
唔會係即諗即畫咁on9啦
仲要佢助手有講過佢有本好大好長嘅簿係記錄低唔同時段啲角色係喺邊同做緊乜
以免出bug

我無記錯的話係做左獵人就唔洗學費，即佢己解決左錢問題，無理由寫佢點考醫生掛

應該係盲妹視角

其實佢助手平時有咩做？

而家助手應該=老婆

起碼有一期貓女一定係佢老婆畫

比絲姬個character design都好明顯係美少女戰士

係因為小岡內疚自己夾硬要跟住卡爾多，如果卡爾多自己一個人去應該走得甩，同埋嬲自己原來係咁廢

做佢老婆幾辛苦,
要幫埋佢劃
不過好彩有佢老婆幫手,
唔係宜家可能都仲係蟻編磨緊

呢套野真係由我小學睇到依家就黎30 , 都仲未話睇到個結局走向 , 會唔會睇到60歲

你60歲, 富奸都死咗啦

佢一開波就被偷襲撕斷咗一隻手
仲可以同貓女打足一日先死

當時無記錯係抽到一支魔法棒咁嘅嘢
應該係少數嘅單手用武器
如果係抽到鐮刀、狙擊鎗嘅話真係唔洗打

其實佢咁有錢，不如直頭寫出黎叫人畫算啦，好過睇草稿

其實佢果刻係feel到攻擊，係為左提示小岡同基仔先伸隻手出黎
總之如果得佢一個佢應該可以全身而退，所以岡先咁內疚

無辦法，凱特太強，唔寫死佢小岡無原因突然成長。

同海賊王嘅艾斯一樣，一個哥哥咁樣嘅角色。

其實開頭都好好睇
一班人部處入去
入去幾條戰線 大家幫手拖時間
睇到好緊張

係自責

我覺得富奸其實係唔識再畫hunter

但集英又逼佢畫,咁佢咪唔交貨

點知集英癲撚到俾你無限停刊

睇穿富奸個死人性格係一定會構思好個故仔

保持番佢一貫水準,啲作畫鳩黎都唔撚理佢

其實蟻去到中間要做畫啦

重畫

海賊王嘅艾斯死完路飛無成長

妳就爛尾

睇慣左魯夫 死神個d冇腦漫?
火鳳都唔係成日講2公子同燎原火啦

真 路飛咁多年都一尻樣

兩公子都未完成理想
我無話one piece好，同埋one piece咪一樣有係咁講其他野
點解你會話睇慣呢？

當年最想畫的level E就唔得，係要逼佢畫打鬥漫，但佢最想畫單元小品

諗起小岡而家咁得意
大個左變到咁都幾唔開胃

因為貓女, 對質果段
貓女出場果時殘暴變態同去到最後居然低聲下氣跪地 形成強烈反差
原因竟然係救一個無關重要嘅盲女

強制成長姐

大個應該係佢老豆個身型既

其實係任up既姐

點講咪點講

火影其實佐助都半個主角啦

唔係講嗰到真係黑媽媽咩
我記得好似係個倉庫到捉棋
咁樣幾有feel
唔該不推文

換個角度諗
一個感性既人強行抑壓感情，一次過爆發出黎
貓女大勁，勁到佢要近乎自殺先打到
點解要犧牲咁多野去報仇?
因為果個係佢救命恩人，師傅，指路人
相處時間唔耐，但影響好深

同基路亞一個對比

我覺得富奸已經唔想再畫小岡住

所以船上已經用佢老豆 仁 代替 反正仁都已經強化系top 5

其實唔明做咩罵點解對個女仔咁好但咁對凱特，人地點對盲女關你撚事，直接嬲貓女打傷凱特咪得（個時未知救唔返），有d似阿仔罵老豆點解對二奶咁好但對自己老母咁差

唔係一鳩樣
兩年前大智若愚
而家變左真正on9仔

講起呢個就嬲
古拉比加俾人滅族
眼都比人掘埋出黎就係咁叫人放低仇恨
到蟻篇自己關心既人死左就屌鳩埋自己最親既fd話點解可以咁冷靜
呢到就好撚憎佢
好似啲死左膠
發生係人地身上就叫人算
發生係自己身上就放棄所有變埋大岡都要殺貓女

因為小岡覺得貓女係邪惡嘅存在同埋人類嘅敵人，而佢為左打贏貓女不斷鍛練，最後見到貓女個時同佢想像中唔同未覺得困惑同出師無名

小岡咁矛盾我反而仲中意，夠曬人性化

金話卡爾多有個號數係唔會死先轉到
卡爾多條屍做咗玩具, 者係無比蟻后食啦, 咁蟻后死前果粒豆既BB 係咩黎?
粉紅樹熊話殺咗卡爾多身體本人, 者係卡爾多用自己能力轉咗靈魂去個女仔道?

仁話卡爾多有個武器係絕對唔想係果個時侯死先會轉到出黎 轉生似係支魔法棒技能黎 不過唔知點樣轉生

點解周同學死。黃絲會傷心到咁？

蟻篇會長唔夠打就咁核爆, 為咗要整死埋兩個守衛仲要話有毒, 咁都唔叫爛尾? 反而其他篇就冇爛.

會長一直想同高手打
所以同蟻王打之前暗示過蟻王早就輸左
核爆係表達人類對地球呢個環境既殘害
人類先係真正既害蟲

但如果睇得表面既讀者只會認為富堅諗唔到點殺蟻王
所以出毒核彈

其實主角有四個囉
之前著重講奇犽同小岡
之後咪講返其他兩個
Hunter既魅力就係每個角色我地都好易代入

點表達呢啲有更好嘅手法去收尾
你自己去睇吓當年漫畫係出到成點, 畫幾筆就當一篇, 仲要中途停畫過, 成段蟻篇拖咗幾耐至完到.

我都係

富奸用極端強大物種去演繹人類既極端自私
會長唔夠打一早定左 蟻王既絕對強度係必須而唔係BUG
核心講緊係無論蟻王點強大 點進化, 點有人性, 點改變都好,
人類根本唔會 亦 唔可能 融納佢地既存在

最深刻係有幕軍蟻捕食緊獵物 下一格係人類一腳踩落去,
果幕真係好有共嗚同罪疚感

但富堅明顯唔係諗唔掂個故事先停刊啦

人類自私加極端既惡，再講埋兩個物種無可能互相理解共存。不過最大感觸都係王既成長，睇過篇評論話，王生命好短，雖然佢無軍臨天下，但因為識到小麥，生命得到完全，真係做到佢個名梅露艾姆（照亮一切的光既意思），好感動。

動畫最後仲要用佢發出黎既光點漂泊到佢身邊
再由黑轉光個下黎表達漫畫死個幕
真係好睇到癲...

因為細個已經識

吓
點解無理由
而家咪講佢上咗船做緊intern
金都有暗示過點樣用放出系嘅能力做heal

由Day 1開始小岡就係偽善撚啦
除咗蟻篇,我覺得GI小岡對基仔都幾過份

真心唔明點爛尾法
又唔係真係寫到尾唔夠打先亂寫個無舖排過嘅核彈
篇嘢一早有好多暗示
而且呢篇講嘅嘢本來就係人類嘅惡意同人禽之別
呢個先係最合理嘅結果喎
唔夠人打唔攬炒唔通同你講武俠精神啊?

有咩更好嘅手法可以表達人類嘅惡意同人禽之別?

核彈唔係想講人煩之惡咩
用嚟對比蟻王嘅善

係
但係識好多人話蟻篇太爛
吹到蟻王太勁收唔到科 所以諗成年用核彈
呢個post都有一個巴打覺得係咁

其實動畫都講到好白

覺得富奸不嬲當自己啲角色係Condom

小岡冇話過自己好人
佢冇諗過攞光環喎

因為hxh係hehe漫所以gay味特濃

其實都未必好似你講嘅咁
蟻冇比人類高尚，因為人類當中有高尚情操嘅人
除左蟻王，出面啲蟻咪一樣肆意殺人
佢地獨立意志都好強，根本唔係蟻王操縱到
所以作為人類方，出動最高戰力攬炒炸死蟻王再剿滅其他蟻先係合理選擇
乜蟻王專政﹙完全睇到佢想集權﹚真係好得過人類?
富奸只係畫個題目出嚟，佢未必想講蟻嗰邊有幾高道德
同埋道德可能係在於教育

其實你咁回覆都好攞命

最簡單講法可能係睇到蟻有權力同政治意識﹙以武力為基本嘅佔領﹚
已經觸發人類對蟻判嘅死罪

所以成個篇最醜惡就應該係人類淆底獸根本冇諗過溝通又輸打贏要
呢個先叫人性，任何情況下都係人地死好過自己死，唔關人唔人類事
同埋就算蟻王承諾有限度殺人類作營養補充，邊個會信?

咁會長係對全人類負責，唔現場殺蟻王點交代

咁我又無話蟻係好
班禽獸都係仆街
但人類嘅惡意更超禽獸
所以人類今日先可以站在生物頂層

我就係想講根本唔關武俠精神事，生存係冇偽唔偽善同道德
你講人類就就係要自己頂點唔理其他野，但其實唔係，因為蟻王咪又係將自己權威提到最高

蟻王好純潔，可能只係今日，你要賭蟻王純潔然後背後係押上千萬人條人命喺賭枱，我相信人類方一定達成唔到大比數同蟻共存，唔講咁遠就講返蟻王性格思想，佢入世未深講得出分配人口做食物，1）最後佢所謂進化左可能都係對一個人，佢對人類嘅承諾又邊個可以擔保係永遠，同埋蟻王係真心但其他蟻呢，2）蟻王政治水平太低，竟然諗唔到人類唔會信佢，最大原因佢武力太強，人類方根本冇可能無視，1）同2）結論：蟻王承諾信唔過，即係政治上犯左大錯，人類背負殺蟻王嘅罪，因為自補

如果蟻王割據，人類咪一樣會去殺佢，只係佢輸情報同思想先會死

但我串緊嗰條友就係想睇OP式王道熱血武俠精神

理鳩佢啦

其實最後用核彈咁簡單
叫甩頭髮條友一開波就咁做咪得
雖則佢淆底
但係開門係任何人都開得
叫煙佬開門掉出去關門搞掂

得會長身體有
彈爆方法係會長心臟停頓
而且會長心願係同蟻王打返場

其實一路都唔想用
會長打得贏嘅話都唔會用
我覺得係順便幫會長退場
帶起暗黑大陸篇
本身會長都太屈 死咗個故事可以推進好多

唔駛睇都知你個腦裝屎

介紹薔薇個陣已經話粒野又平又細粒又易生產
同埋好多引爆方式啦下話

佢宜家己經係做到了醫生

要好似垃坡後宮咁
咩品種嘅女都要357個
男主要無性慾,啲女全部都食咗春藥咁
毒撚:

佢幾撚時做咗醫生....
其實你係咪真係有需要重睇

印象中會長專登帶左蟻王去左好遠先打 就係驚核彈啲後遺症

仲有唔比機會佢走得甩

佢去暗黑大陸擔任醫師工作，無記錯的話

佢而家係做Intern
未有醫生牌,同時都準備緊考試
佢會長選舉去到最後無選落去嘅原因就係因為佢要繼續考醫生

暗黑大陸好似一下子吹得太大
其他篇都還可以

蟻王先係第一個吹大左
根本你以家放蟻王係船度已經可以殺哂全船人
金同會長個仔都唔似會勁過會長

要咁諗
蟻王幾強都好
始終人類可以用科學搞掂佢
但而家講緊既係暗黑大陸個堆s級野
人類係搞唔掂